有時真係覺毛澤東搞文化大革命係被迫

睇下家下d廢老, 幾十年前d廢老仲恐怖

到2019年, 廢老思想仲好似活係清朝年代咁

今日既廢老咪係當年既紅衛兵
當年唔廢既，老人死於文革，後生死於六四

唔係文革完班廢老先變成咁咩

但呢班人明明係因為紅衛兵先逃難黎香港喎

當年文化大革命 鬥死咗班精英分子

老衛兵？

佢當時話中國人太多，要死減d，唔係無道理。
當時六億人口有一成係好似d藍絲咁的話，唔好話人民自主，根本連一黨專政都做唔到。班人係又屌唔係又屌，最慘講咩都聽唔入。又中意連群結社，太平盛世都推批鬥呀以至組織民團私人武俠部隊，etc愛港力/忠義民團。

毛仔殺佢老味四千萬，再打鳩其他果三四億，打到怕打到大陸人變縮頭烏龜對佢地管治係簡單直接方法。

當然只係其中最簡單粗暴不文明既其中一法。

又黎倒果為因

大放大鳴之後個個殺鳩晒

文革鬥 智識份子為主

就係文化大革命 ，先至令到而家中國人咁喪心病狂， 你唔見上面玩鬥地主玩得好開心咩， 有冇見過德國人出屠殺猶太人遊戲， 日本出南京大屠殺大富翁?

樓主依啲就真傻鳩
一個全支那嘅清除異見行動只會令支那全部都係順民藍絲
屌你老母書都唔讀多頁就咪撚出黎崇毛出黎柒啦

政見份子會影響共產黨講民主既路線, 所以咪用知識份子

用班不學無術既廢柴鬥死班讀過下書既人
咁似依家香港既

崇毛？應該問係民意點聚？佢聚到民意, 就贏左統治, 和平理性咪俾人殺晒啦, 變成歷史文章俾後人睇黎打J

毛澤東等於而家林鄭同習大大
都係用無知識批死有知識

關青, 正義聯盟, 大波man, 元朗白衫